留下5P字的、做厹的，皇天擊殺，死全家

不要試探